玫瑰痤瘡laser

有無人越打越衰？

一路打一路比希望你

話你知情況衰左係正常

係好返既先兆

如果真係擔心既

可以同步做我地既補水療程....

如果唔係點呃你d弱智錢？

打左邊隻laser

其實我未打，1516究竟打唔打好，我本身唔算嚴重，鴻源都會自己佢。見到有啲人話得，有啲就話唔得，考慮緊

似曾相識

有無食抗生素

我唔知所謂laser對你有無效

但如果我係間美容公司

無論點都好

拖到長一長來做慢慢呃你d錢到你頂唔順想走

就話比另一個優惠你，更有效，更快見效果

上次食CC個美容妹話我知佢咁劏客

醫生話好輕微，唔洗食口服抗生素，淨係查抗生素係有瘡既位

醫生先開得

如果樓主有食

間野又無醫生

報衛生署報海關啦

我睇皮膚專科